有無人鍾情港女既女仔

真心好正,遇過1個
有學識又有禮貌
最緊要有自己思想,唔會人云亦云
搞到有少少想報HKU MASTER識下UG女女